辣妹胸罩沒扣好 害大家都忘了安全帽

2017年08月14日11:32

事情是這樣的...

網友在臉書社團爆廢公社分享街景，意外發現一名身穿薄紗的女機車騎士「胸罩沒有扣好」！

這下所有人都要把她當路隊長了（誤），卻有眼尖網友發現，重點是前面那輛機車，騎士沒戴安全帽吧...

「警察先生會因為你沒戴安全帽而開罰單，可不會因為你沒穿好內衣而開罰單吧！」（即時新聞中心／綜合報導）

屌你老母台灣記者真係好做

呢啲係放係fb 19 page嘅野都拎黎報

咁都上新聞

馬總統

個心心做乜鳩

部車既屎忽

車牌

台灣讀唔成書先做記者

放鬆下啦
咁都要屌台灣，會唔會有啲無謂

確實, 我重點真係無放係前面個司機無帶頭盔

呢個仲勁

間唔中有呢啲戇鳩新聞都幾好笑

台灣時事新聞=娛樂新聞

台灣人眼中的世界只有台灣

Young paris

On 9 咁都有得嘈？ 咁乜春報導都香港勁抽又點計呀？

你認真D讀吓成句啦
唔係講緊佢地打J

嫩巴黎

台灣新聞no1

總統馬英九（圖）7日出席廉政座談會，會議結束準備離開時馬總統看了一下手錶。中央社記者謝佳璋攝 101年7月7日

台狗真係on99
仲要有時啲新聞寫到1999完全唔撚通順

唔明有乜好屌 , 報紙一向都有 juice 野架啦